心血來潮，想搵返一首qooza嘅純音樂

開係校園台係因為我諗入依個台嘅巴絲
應該多少都有經歷過qooza xanga嘅年代
想搵返當年一首好多女仔都會用嘅qooza純音樂
但好多資料都冇
淨係記得係女聲
成首音樂好輕快清新feel
開頭最記得係女聲唱da da da da da da da da da da

有冇巴絲有印象

做咩阿你

我好似知你講乜 Fiona fung

聽親都想熄左人地個blog

多謝你巴打
第一頁未過就搵得返😭😭😭😭

因為我都係qooza時代
不陌生

馮曦妤把聲其實幾好聽
可惜係香港，人唔靚唔會紅

仲有 歌詞版

淨睇標題未入黎仲以為講KISS OF RAIN

我都係即刻諗起呢首 明明一直都無主動搵黎聽過
我都覺得呢首歌好煩 不過又好懷念